另一個小缺點是輪子在鋪有地毯的地板上不能很好地滾動，但11磅的重量意味著它很容易拿起來手動移動。 最適合在家裡工作的筆記本電腦桌子|Stacey Ritzen | 2021年10月14日| 
 上面的警告適用，但除了我上面提到的一些小的抱怨，我不能指責這檯筆記本電腦。 HP ZBook Studio G8評論:搖滾的表現，痛苦的價格標籤|noreply@blogger.com(未知)| 2021年9月27日|TechCrunch 
 其他評論家，比如Vulture的凱瑟琳·凡倫東克和《決定者》的梅根·奧基夫，都認為泰德·拉索每週發佈的版本可能是這些抱怨激增的罪魁禍首。 為什麼大家突然都討厭“泰德·拉索”了? 凱文·法倫2021年8月27日，每日野獸 
 我唯一不滿意的是，在使用麥克風的時候，用戶是看不見它們的，所以除非你記住了每個開關的位置，否則你需要轉動麥克風或移動身體才能接觸到。 Samson Q9U評論:一個值得工作室使用的移動友好麥克風|Tony Ware | 2021年7月20日| 
 這個類似facebook的“ConFab”網站的所有者在社交媒體上被施虐的鄉巴佬攻擊，他告訴皮克特，如果他死在荒野，至少“它會瘋傳”。 現在就讀五本驚悚小說，很快就會出版，Richard Lipez, 2021年3月5日，華盛頓郵報 
 抱怨路易斯-德雷福斯憑藉在《副總統》中的出色表現再次獲獎是很可笑的。 電視上最有趣的節目是什麼? 我們的艾美獎喜劇預測凱文·法倫| 2014年8月21日|每日野獸 
 我對老電視節目最大的不滿是它們對可預測公式的依賴。 步履蹣跚的音樂產業可以從電視中學到的五個教訓泰德·喬亞| 2014年8月3日|每日野獸 
 後來，另一個高級軍士長在大廳裡追著我，抱怨我的褲子怎麼碰到靴子的。 我將如何結束戰爭:我回到阿富汗的第一週|尼克·威拉德| 2014年5月1日|每日野獸 
 我對教皇有些不滿，有點反感，他的激進觀點讓我震驚。 天主教前銀行家談教皇方濟各的激進觀點|克里斯·洛尼| 2013年12月15日|每日野獸 
 這種抱怨比博主和推特用戶的最新目標要早得多。 社交媒體如此古老，連羅馬人都有|尼克·羅密歐| 2013年10月25日|每日野獸 
 皮爾·汗說出了那句致命的話，吉夫福爾·汗在我沒完沒了的抱怨下掙扎著擺脫了最後的痛苦。 《惡棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒 
 鉗夾，鉗柄; 一個像閉合的手，另一個像手指。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 對於一個高級labman來說，抱怨安全是足夠安全的——事實上，這或多或少是意料之中的。 保安，保羅·威廉·安德森 
 子孫後代為我們做了什麼? /我們為了不讓他們失去他們的權利，/竟相信我們的脖子會被套索套住? 古今中外引語詞典|詹姆斯·伍德 
 它比巴巴多斯沉香甚至肝沉香更弱，而且更容易發牢騷，等等。 ，而不是後者。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利